PS plus 5月份free game Dark souls Remastered同Dyin Light

之前買左SWITCH版
又可以重玩一次了

正喎

唔係官方

Fake news 同現實個落差大到呢

我反而覺得呢個仲好過假消息嗰兩個
假消息嗰兩個大把人已經有
反而city skylines 唔多人有之餘又係一隻高質嘅模擬game

香港一定會跟呢個？
有無試過唔跟？

有試過唔跟， 一年總有一兩次

幾期待呢隻想試下喺console玩會係點
希望唔會轉d廢game

果次7月未送 de___ human
唔送pes

垃圾K社投訴
好似全線改哂唔送PES

呢兩隻唔錯喎
以前玩模擬城市模擬農場真係玩到天昏地暗
係未宜加D人已經唔玩呢類game?

DLLM昆9我

個陣fyk好似澄清過唔關佢事
傳聞係嗰陣detroit放上epic所以罪大先轉陣

同埋ps+ free game對上一次唔係全球一樣應該要數到好耐之前

city skylines正喎
雖然冇mod冇工作坊係少咗好多野

DS1 Re同dying light已有

屌佢個「May Free Game」
會唔會係「可能的免費遊戲」
而唔係「五月的免費遊戲」

city line緊係玩steam la，有mod又唔係貴
不過佢d mod好多bug,會攪到無玩一排load唔到個save

已由「PlayStation Gameplay」設為置頂
PlayStation Gameplay
2 天前 (已編輯)
Sadly, leak was not true. Ps plus Games are Farming Simulator 19 & Cities Skylines

不過兩隻同類型

我反而想玩呢兩隻多啲...dark soul系列太恐怖唔夠膽玩...

原來假既

想玩右邊果隻